北韓凌晨閱兵居然冇人講

好撚型呀金仔

啲鏡頭拍攝到真係向左走, 向右走

片呢

影武者泥
除非唔係

我入到嚟

Link都冇講閪咩

個個都唔撚睇新聞 今晚大新聞泥架

最精彩個兩段全部係晒 Now 同 雞寶
未有 link

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

好多鏡頭都係鏡走軍備唔走 省油錢

冇李雪主，肯定果個已經唔係金仔

巴打 岩岩外國返黎

泰國胡惠聰？

oscar 欠北韓民衆一個獎

學足俄佬
5：55開始睇

點解覆凌晨先閱？夜麻麻閱兵開心啲？

夠特別, 有燈光色彩配搭

個人肉背景

肥到越來越腫

北韓咁多電畀佢開燈打飛機？

係咪記錯時區閲兵

啲騎馬聲同步操聲係咪key上去

凌晨先搞閱兵係咩玩法？

台灣國慶 臨時閱兵
應該收到強國order
push 地區壓力

痴𨶙線 連登乜都無人講

啲兵面容好似病病地咁閱兵都食唔飽

而家踢歐聯呀？

BBC一定以為係英國嘅凌晨時間

係唔係480P拍?

踢正步嘅方式唔同咗？
有冇人知係咩戰機？

金仔呢？

話唔定好似拍鹹蛋超人電影咁樣，有啲鏡頭角度其實係用模型砌出黎，唔夠光唔多覺

北韓今次威哂啦

有冇利正赫中隊長?

mig 29

我都想問. 北韓連720都冇?

已經唔係240P
仲想點

夜晚咁得意

所以你係講網上chicktv呢個雞寶 定icable諧音變雞寶 ? 如果係icable你好哋哋講有線就得 講咩撚野雞寶 要雞寶你去連登直播台睇成排都係雞寶台開post 你唔怪得人會誤會喎

竟然着迷彩

金仔：早起不了

咁撚黑,冇燈

話時話, 近年北韓有得手機上網,
果邊應該有北韓版IG,FB之類既野

仲有識飛嘅戰機

真？ 好似好流咁
夜晚比美國佬睇？

點解夜晚閱兵？

飛機果part其實幾OK

當然都係局限喺北韓嘅內聯網入面 你唔係權貴後代同外國人你根本冇資格擁有互聯網

個標題好似波台

順便登陸太陽

普通市民得內聯網

你有$ 可以買外聯網，貴到仆街

大眾平民唔係人人都有部智能手機咩
國家分配

維尼死左先係新聞

北韓後生仔圍內, 應該有屬於自己既連登,或者IG專頁之類
係北韓內部既互網路

佢地夜晚
有D人係日頭

而且所有通訊都係受過監控 你有乜嘢風吹草動就送你全家入去勞改營

身在加州嘅手足應該享受緊陽光與海灘

拉

咁某D國家咪朝早睇到live囉

時事台

夜晚閱兵有咩背後意義

xxx（某女星）流出/結婚竟然無人講

兒登仔又吹奏獨裁者

2020 360p

印象中佢好少着呢啲款

其實北韓點解唔可以走大陸路線,
先讓部份人富起來

烏喇~

6:09 首曲蘇聯解體之後冇用過
今年先用返
當年1945 victory parade 都係用呢首

飛機個part正喎
D曲好有電影感

BBC今朝係咪收到風, 打早咗半日

條片起碼證明金仔同軍隊半夜三更都可以精神奕奕，習總得唔得呀？

米格29，垃圾來

可能想低調啲 驚俾其他國家煩/周到有咩武器跟住又屌曬鬼？

收皮啦

佢個妹金與正有冇蒲頭

鬼殺咁嘈
D街坊唔使訓呀？

抄伊朗
伊朗以前都係用一堆抄歐美俄裝備既模型玩具黎閱兵打飛機

係咪本身諗住出兵黃左所以變閱兵

又話金仔死左 佢個妹接手

除左個會場有燈 其他都係黑蚊蚊

凌晨閱兵衛星無咁清

金仔：想瞓嘅話咪長瞓囉
長官：高射炮準備好

會場要用電
其他地方就要停電

D畫面好80-90年代哥斯拉電影色彩

其實北韓軍隊有幾多作戰能力？防唔防守到自己？？

仲用緊米格29

凌晨閱兵 無人權嘅國家 連訓覺都無得訓

其實如果聰明地運用可能會有戰果。但係得十幾架影響唔到大局。

死肥金無啦啦凌晨閲兵，又打鑼打鼓又操兵嘈住人瞓覺

死肥金我閲你老母

要登陸太陽

唔係好似樣喎講真

金正恩 定 銀正恩黎？

如果香港有北韓嘅軍力夠唔夠？